====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Prudence et doigts de fée…
No features found.

2. Sentence: Mais , si tout va si bien , si le plus absurde est passé , pourquoi toutes ces merveilles restentelles si lointaines , si indécises Bruno Fortier encore dans leurs effets ?
Entity Name (Type) :: Bruno Fortier (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Bruno Fortier (PER)
Total entitiy counts: 1

